如果今日真係出緊急法 沒收財產的話

咁要快啲去銀行拎走晒啲錢啦
容乜易啲錢冇晒架
要快啲通知身邊既人啦

推 好驚

要早啲去拎呀遲咗去分分鐘冇錢拎添呀

...

會唔會凍結資產架

㩒錢啦 仆街